日本杯麵 vs 韓國杯麵, 整體來講邊個好食啲 ？

正評：日本
負評：韓國

日本杯麵太多伏

呃正皮？ 大日本屌打泡菜狗食

不過我揀台灣貨

韓國辣雞面，芝士面好好食喎

韓國麵質彈牙啲

台灣花雕雞麵表示

日本：
杯麵 即食麵

韓國：
杯麵 即食麵

(韓國啲杯麵質地似發泡膠)